(old news) 著明鞋膠蝶戀花可能係慈母

當年條撚樣成日話自己去室内運動場，趁啲呀嬸上堂偷佢地啲鞋打J射入去，話啲腳味點點點，我屌佢老母
而家消失左，連啲post 係google都search唔番，俾admin del 左

俾條生路行吓

阿sir，乜玩埋啲咁嘅嘢呀

係咪無人睇過蝶戀花啲post =(

開番係cc先